對方寧願比佢鍾意既人hurt，都唔想比鍾意佢既你錫

現實就係咁荒謬

講得好